*偽ウォレット詐欺に注意!!*

偽ウォレットサイトに誘導し、秘密鍵情報を盗み取るフィッシング詐欺が多発しています。Tezos財団推奨のウォレットリスト https://tezos.com/docs/learn/store-and-use#wallets 以外の「ウォレットURL」は、まずニセサイトです。

*galleon .network* は代表的な偽ウォレットサイトです。この文字列を含むサイトにはアクセスしてはいけません。

このグループでウォレットトラブルやICO関連の問題を訴えると、*高確率*でプライベートメッセージでのサポート提供を申し出がありますが、これは間違いなく詐欺師です。詐欺師は Tezos Support や Tezos Japan などの名前を騙ることもあります。

パブリックチャットでの回答についても十分用心してください。偽サイトのURLを貼り付け、その後、証拠隠滅のため消すということもありました。教えられた情報、特にURLは必ず他の情報ソースを使って確認してください。

詳しくはこのグループのPinned Messageをお読みください。
